有冇人同我一樣，飲完酒就好容易想去廁所

酒精作怪

飲水都係.....水作怪